英格蘭呢隊西波入到決賽真係冇天理

不服來辯

入到4強已經冇天理啦

條線走得靚

比利時走下線入左決賽啦

正正當當咁贏 咁都冇天理？

負負碌碌西下西下又一場

下線有邊隊係值得入決賽？

英格蘭

克羅地亞 有真世三麼迪

好波不如好運

天地有正氣

英格蘭後防=垃圾

正義必勝

agger

成隊都差啦

入到季軍賽都無天理
唔該比利時加多腳打柒隊閪波